Macbook air 換 SSD

如果唔想用 adapter 係咪得 OWC / transcend 可以揀
呢2隻邊個會好d

如果用 adapter, 係咪 Sintech 最大路
我見好多人都係 Sintech + 3叔 970 evo

Thx

sintech 最好，冇sleep issue

其實係只係香港選擇少

岩岩睇下 amazon 有多幾款 model 係唔洗用 adapter
始終偏向唔用 adapter , 電子野多隻香爐多隻鬼

MacBook air 2017
sintech + 970 evo 500gb
唔知點解一開始換完read write 都有千幾MB/sec
幾個月之後再測 write speed 成日都得返6-700MB/s , 姐係同原裝個隻差唔多, read speed 又仲係千幾MB 冇事
唔知咩原因

鳩估....adapter 老化

試下直接行 m2 睇下咩情況

sintech只係做工好d, 冇咁易出現接觸不良個類問題
睡死呢個問題係關個機種事, 本身bootrom冇nvme dxe個driver,
所以一deep sleep就會死機,
最簡單就直接改佢唔好deep sleep, 但睡眠用電量會高左
一係就flash 有nvme driver既 bootrom
**2015年或以上機型先有nvme dxe driver

睇返個速度似係行左x2個speed? 你開系統資訊度望望係行緊x2定x4
如果係2x應該係接觸不良

冇adapter個堆都係行ahci, 速度同你原本個條差唔多,
但穩定性應該係最好

"NVME Link Width: x4"
應該係呢個?

點睇係行 ahci ??
而家 target 呢2隻

兩條都係nvme黎

屌左隻 owc, 睇落大路d

good job

咁真係唔知咩事，要等熟nvme巴打解答